點先叫master一種language？

讀緊cs野
想搵下d it part time做
但份份都話要識呢樣識個樣
究竟點先可以同人講我係識

睇咗陣先知係講緊coding 個啲language
仲以為你講緊講嘢個啲語言

sor
應該打埋programing language

Hello world

款款LANGUAGE都係學兩野就識架LA
你話要精通？講真，邊個真心夠膽話自己精

而家D LANGUAGE，款款都有唔同FRAMEWORK，點精？

佢個d requirements 水春咁長 我話唔話識好

唔洗用eternal library都可以完成所有嘢
不過我未去到呢個境界

識唔識換光管、碳粉同蒸餾水？

精通Hello World? In no time, 得咗!

三樣都做過晒as a gentleman, but not as an IT dog!

master一個language 唔難，難在要知道幾時用d咩

唔識都係google架啦

唔可以用external library + no internet access dup code

咁撚嚴

神的考驗!

淨係用死一種language 10年內我諗應該得

起碼要寫到個hkg+出叫master

識得背後簡單原理
例如背後個memory model
所以i++ 快啲定i+=1 快啲 其實係睇點implement

係其他language有咩解決方法
大約知道有咩standard library
有咩design 慣例
例如java 啲API 入個range既
通常係前面include 後面exclude

不過唔一定要master先做到野既

唔知點解 linux 就一定 master 先用得 ?

寫kernal？

kernel

連compile code都唔得？

點解冇人ban圖?!

Proof soundness of the type system